2000以下新機有咩好介紹？？

如果唔買小米

nokia

其實好唔好用

其實唔差 android one 平平地唔要大陸機係佢架啦 得閒去衛訊試下囉

一定係nokia
Android one食緊pie

nokia真係幾抵，如果部機唔太厚會考慮

三叔J4+ smt見$1298

屌米/屎為 都有

可能最後都係買屌米

Fx-3650p

得個兩千蚊又唔要小米係得咁多選擇架啦
人地推介你 你又唔信人問返人好唔好用
咁你開post做乜春

唔太打機可以考慮LG Q6+
真雙卡,細細部單手機
整體唔太差,係cpu用435

X宅好賣緊12XX